毒撚應該以一個點樣嘅方式去生存

成日朋友約都猶豫去唔去好 覺得自己一喺度做咩都散發着毒氣影響別人 咁我好似自己一個生活比較好

自己一個更開心

其實毒撚一個更開心 洗撚你講
其實毒撚早晚留在家 卻扮忙